［薄酬］尋玩具反斗城熊貓公仔

咁多位巴絲 呢隻熊貓公仔係我女朋友好耐之前係香港既玩具反斗城買的
因為佢好鍾意呢款公仔
但一直都搵唔返
如果有朋友知道邊到有得買既
請拜託話聲比小弟知
搵到既話我可以薄酬多謝幫忙

自推一下

推

試試找jELLYCAT，此店公仔質素頗高，應該有相似。如果要搵一樣，你試試比個公仔品牌搵搵。

希望幫到你。

似似地不過唔係同一隻

我網上睇就應該似係呢隻
但唔知佢個牌子名

佢無洗水嘜係旁邊咩？應該有Logo.

牌子係Animal Alley 係反斗城自家品牌
如果呢d自家品牌嘢應該好難喺香港其他街舖搵
上ebay/amazon搏下啦

冇
佢買返來耳仔有個牌不過一早meet左

我試下搵下eBay amazon

上面兩條links都似係樓主果隻嚟
不過就咁睇好似唔似係新

做過反9城，依隻斷左貨好耐，你睇下啲偏遠舖有冇依啲舊貨

有機會就 黃埔、荃灣、奧運

我女朋友都係咁講
話好耐冇見過
玩具反斗城係咪會有可能無啦啦返貨

呢兩隻我都搵過

呢隻款好似好耐冇出